連民陣都帶頭唱衰香港，焦土形勢大好

已經無人再理咩民意
贏家就是民意